[HKUST] 賣hall 5 買hall 4

重有無人想買hall 5女位啊 fall/full year!
或者賣hall 4女double都ok
Tg: hallbuysell